高登攪個DSE數學mock出古惑？

是咁的， 小弟之前google form填咗話參加 咁佢都send咗封registration emial比我 叫我12月4 23:59之前過數$90 咁我尋日過咗數比佢 影埋入數紙email佢 佢今朝覆返下圖

咁如果當初係有quota 係咪應該當quota滿咗就send封email話比d未入數嘅人知？依家擺到明係等我地入哂數先話我地知爆quota 一係退錢 一係自己落M記做 做完上返去交卷 變相係逼緊人照樣參加？因為佢預你山長水遠去得個場地都唔會唔考

ok fine你退錢 咁你都唔好咁賤要人特登走去個場地到退現金呀大佬 我過數比你 你過返數比我得唔得呀？

大家評下理

到付/ 過數按金咪好囉
撐樓主

Between 無場地搞mock真係死症

利申 搞過 場地問題仲難解決過出份mock

咪係囉 個時叫得人填google form都係想screen到底有幾多人會apply再截quota 佢早幾日都仲連續send email提我12月4係last day入數 擺到明係想搏DSE雞唔出聲硬食？

係我就告佢breach of contract

佢唔係唔退返俾你
都唔算出容惑既

問題係我搭車錢都蝕埋比佢 但佢比唔到當初承諾比我嘅野我 好似樓上位巴打咁講？

連退錢都要有指定時間

唱鳩班仆街啦有乜理由叫人自己去拎翻啲錢咁狗

所以咪話有目的

Push

明知係伏都踩落去 抵死啦
依家仲諗住有人會救你呀？ 發夢啦

上年考過
份卷完全離撚晒地
加多幾十蚊拎d錢去買出版社mock仲好
最重要係
上年12月尾考，到而家我都未收到份卷呀
同埋中文個個都伏伏地，真係比錢買難受

利申入左U

原來咁撚伏 當捐錢比老人家算 班仆街

其實原本都無諗住考 見佢平平地先玩下

想要mock姐？ 我有啦

卷

solution

如果我搞mock 有冇巴打支持？

對於dse程度黎講，份卷完全似玩iq題
之後連卷都改唔切 無派翻
我去考黎做乜鳩
btw 唔知係唔係同一班搞手